★政Whats噏：惡鬥游蕙禎 植潔鈴笑住道歉反擊

因宣誓風波而被褫奪立法會議席嘅青年新政游蕙禎，尋日(23日)喺網上公布遭有小花之稱嘅東區區議員植潔鈴盜用相片，更公開埋對話錄音證明植潔鈴認衰。不過，事件去到今日(24日)仍有下文，兩女再度出手交鋒。

話說今晨植潔鈴拍片，解釋話玩通訊軟件Telegram唔用真名同真相係常識，揀相時「好好彩」揀中游蕙禎，重申自己唔知係游而向佢道歉。不過話題一轉，植就笑住話游蕙禎已有一排無露面，暗寸佢潛水多時而唔認得佢，又話張相如網民所言，似某位男演員咁Man，說話相當有骨喎。

至於游蕙禎都唔係省油的燈，佢就喺Facebook話建制派淪落到同本土派道歉係陰公，叫植下次唔好咁話，更稱對方做「游區議員」添

我係做雞既，咁我放相上141都唔會用真相真名架
如果用到植小姐張相記就唔好意思啦
因為我聽都未聽過你係邊個

其實香港人搞港獨果陣都係唔用真名真相，我估佢都唔介意既

lm

識你老很咩植物人
人地游b潛水咁耐都出名過你呀

植物人
係街度笑出聲

認真佢唔係偷游蕙禎張相見報
撚知佢乜水咩？